官宣: 花雕雞麵係世界第一即食麵

不服來電

營多

我唔慣啲酒味
比返滿漢大餐我好了

好撚難食，啲肉靱到食舊擦字膠咁，成碗又係油成吋厚

越黎越難食 759仲要長期無折